瞓醒發現自己轉生咗異世界 你問我答

我一瞓醒就發現自己瞓係森林
嚇到我屌咗出聲

發現眼望到嘅右下角有舊野
用念力打開
彈咗嗰status出黎
姓名：湯姆·霍蘭德
種族：人
職業：異世界之廢青
Lv1